牛閪就牛歡喜，豬閪就開心，咁羊閪叫乜嘢?

唔係搞gag
認真想知

羊壽城

喜洋洋

羊迫仔

楊格

Seven_Dandruff

喜喜洋羊

你老母

即刻諗到

羊歡欣

羊愜意

羊興奮

羊腸小道

羊ck

羊巨